果迷朝聖點Apple Store冒煙 兩職員送院

中環國際金融中心(ifc)內的Apple Store，中午12時許，兩名職員在維修手機電池時，電池突然冒煙，兩名職員吸入濃煙不適，需要送院，消防員正調查事件。

傻鳩我業餘自己換電都無事啦

applehk專請垃圾真係無講錯

門面就請埋班mk仔女圍威喂

咪就係你呢d傻鳩自己亂撚咁搞粒電以為自己好醒
搞唔掂就拎返去apple比屎人食囉
做咩咁嬲啊 apple唔肯請你啊

舊電好似係note7拆出黎

炸彈處理組呢

唔怪得換電池要備份手機資料
分分鐘無晒

又整穿粒電

i dog 又瀨

燒香拜教主都唔得？

標題黨

教主死左之後apple一落千丈😔😔

藍精靈=笑話

依家都冇爆炸喎

最仆街係將推卸責任帶入apple
而家唔係大獲野都寧願等有時間去日本apple整

幾時gta 可以改掟iphone當手榴彈

要改到有個藍精靈喺上面撚部iphone

直接掟藍精靈啦

發覺iPhone 無論點出事都好 連登好多人都係講 整/用果個有問題😂

改掟NOTE柒好耐

爆左你唔知姐